老老豆豆，你班仆街係咪真係想攬炒

如題，一隻針對廢老既病毒，成功令旅遊零售飲食收哂檔既境況，唯一一個真係攬到港共金融市場炒既機會，仲要係大陸自己搞出來。你仲博哂老命幫班廢老頂，犧牲自已來逼封關，我睇唔透。用到一個偽命題削弱港共既管治威信（雖然本身都無咩剩），挑起藍c對港共既不滿，加劇港共內部既矛盾。

究竟你既攬炒係點，定其實你純粹想攬住自己炒，我睇唔透。

口號黎咋 搵命博咩傻仔
命仔緊要

封關成功抗疫，港共拎哂credit,之後香港大團結，手足做哂condom,為咩。

fresh grad 搵唔到工又想連登呻 所謂既攬炒只係炒自己以外既所有人

我就唔係fresh grad，錢都叫搵到下，用自己條命換廢老平安，究竟諗緊咩。

true

我諗左好耐，我要既係赢，有班人要既係無哂方向下，叫做左野，贖左罪。有班人要既係全港團結既打飛機感。

啲廢老唔帶口罩冇衛生意識 返到屋企咪又係惹比啲黃絲仔女

明明講好攬炒先可以置死地而後生
所以依家個情況先係最好
無封關繼續等人嚟
而醫護又罷工，唔會殺錯自己人

推

咁返工要醫支那人染左肺炎你負責啊?
用自己條命換攬炒?
你個閪腦究竟諗緊咩?

岩呀，其實真正有心討論既人係咪死哂or俾人拉9哂，點解成個連登都推緊人出去死。

你搞清楚，因呢隻病而死既人絕大部份都只不過係身處地獄鬼國or菲律賓呢d第三世界，得唔到治療而死。隻病本身毒性唔係真係咁強。

freedom is not free

咪有公會宣布罷工囉
你明唔明就係要輸岀革命啊
一日影響唔到啲藍絲，佢地唔會覺醒

大團結？依家搞到一鑊粥

記得03年Sars完之後幾個月？依家咁嘅形勢，會唔會更激烈？

攬炒既意思係自己同敵對方都有機會受創。
而呢隻病毒造成既情況係自已友較細機率出事，敵對方較大機會出事。good deal,我自己願意博下

我理解嘅攬炒從來係港中攬炒，而唔係本地嘅黃藍攬炒

同意

係港中攬炒 not本地自己人打自己人

Push

香港唯一有機會攬到中共炒既機會就係停撚左港股市場，其他所有野都係多餘。要港股市場停，本地疫情爆發就做到。一係班到支軍隊來。

如果你覺得藍c廢老你3自己人，我無野好講。

原來今日5毛玩法係:
挑動封關與攬炒的矛盾。
記住善用起底功能。

依家問題係要解決對我地威脅最大嘅支那人
你又對付支那人又對付本地廢老
會被佢地包圍搞死
咁不如依家趁呢個機會connect藍絲廢老對付左支那人先

所以 我嘅結論係一定要封關 同時宣傳廢老封關嘅重要性

其實如果你覺得我唔岩，可以用理據反駁，好過直接話人五毛。

我既理解係咁既，而家感染既本地人仲係少數，藍c廢老又係唔知痛。
理想既情況係有廢老開始死，社區開始爆發，呢個時候再高呼封關，效用大好撚多。

你嘅意思係用死亡令佢地開始知驚

我都想廢老廢中死 但係又唔想醫護同手足死

手術成功，但病人死亡既概念囉。碌柒咁

未有人死又無爆發，無錯，你博哂老命逼到政府封關係好，但手足就做左condom，保護廢老,亦都起唔到connect 藍c既作用。

你太高估藍屍
影響到佢地都唔會覺醒

其實係
但香港人太大愛
連登仔仲係到諗住connect藍屍

連登大愛-0-0:咁衣家唔罷工嘅醫護就係Condom?

淨係睇林奠反應都知政府俾人屌多啲啦

一於將建制派拉埋林奠一齊講

咁就建制派再會食多次屎

每一次so call大規模行動既代價就係大量手足被捕or被殺。之前既行動目的，我可以理解為製造百業蕭條既狀況，透過攬炒香港經濟來逼使港共讓步。
呢次有人想大規模開花，為既係封關，保護香港經濟，拯救藍c廢老。你而家係透過攬炒緊自己去保護緊你一個月前博哂老命想做9既野。

屌，仆街，一個人推唔郁，幫下手

根本唔封關對我地勝算先係最大
地區直選又贏
不過冇計 連登仔自己都驚死 咩攬炒都開始搬龍門

我從來都唔覺得呢場瘟疫係應該黃絲上場
雖然我唔係完全認同你所講嘅嘢
大致方向正確
好應該由全港市民承擔
王嘅黑嘅咪由得個香港爆囉
都唔知咁上心做乜撚

幫你推啦，叫人咩都唔好做都俾人話分化

屌緊樓主話唔應該罷工
你明唔明呢到講緊咩?

唔係咁強你唔好戴口罩出街
要人地返工幫你攬炒你係屋企訓教?
你唔自己去做?

你係理解能力有問題定點。
我既立論好簡單，口罩一定要帶，身體一定要練好，黃色經濟圈盡力做，醫護如果要罷工，我唔反對。
我反對既係透過大規模行動，以大量手足被捕被殺為代價，逼使政府封關呢個做法。

P牌推唔郁

我從來無質疑醫護既出發點係好。但好出發點既事，未必可以有好既結果/得益

我既重點從來都係以付出較少代價來最大化對港共既傷害。

再者，林鄭係一d都唔驚醫護罷工，佢好清楚只要社區爆發，9成醫護都會番番去醫人。

無人推，自推

connect藍絲唔係主要目的
但現階段有必要聯合佢地黎向政府施壓

睇到

屋企深藍老母一路屌正苦唔封關一路屌醫護罷工

講到自己好了解隻病毒咁

你估隻病毒真係剩係對老人有害？後生中咗就算死唔去醫返好都半廢啦。

到香港真係社區爆發你就知自己幾無知，你望吓大陸依家咩環境？

講緊以百萬人中招呀，連口罩都無呀，唔好話藥呀/床位嗰啲。

我覺得你一開始個假設已經錯左,
依隻病毒唔係針對廢老的,
當然我同意社區爆發可以做到真攬炒,
但邊個知道最後會有幾多人中招,
袁國勇都預計香港社區爆發的話有機會去到140萬人中招,
就算當佢吹大左,最後得一半人70萬人中招,
當中又會有幾多手足會出事?
醫護今次個想法其實好單純,
就係想減少人中招,
係對所有人都有好處